> Une instance de Communecter installée sur une Raspberry Pi

### Features
- Installation de CO sur une debian (apache, mongoDb)
- Un COPI peut se connecter à un autre CoPi

### Matériel disponible 
- CO Light
- Raspberry Pi
- Micro
- Camera 
- Mode Connecté
- ConnecTIC : (Domino, 3G, LAN, Partage de connections)

## CoPiMix
> Agrégateur de source CoPi

## CoPi Copy
> Sauvegarde d'instance CoPi

## CoPi Bank
> Système de monétisation interne à une organisation 